N賓可唔可以幫幫手施針

縫住班撚樣個嘴

我聽日先睇

又25

我撐佢放針

吊你又25